【I/A】ゴッドイーター レゾナントオプス GOD EATER RESONANT OPS

官網：
IOS：
AN：
QOO APP：

囡囡：

基巴絲打照顧區：

遊戲畫面：

第1個PO報到

快手小花

湯巴咩po都開

KR聽日維護搵定嘢玩

倒模game

個個都熟口熟面

唔理啦，J咗先

又要入侵

全部KR難民黎既喂

痴線 其實呢度係KR POST黎

留名

god eater之前唔係有隻驚㗎咩

玩下先

死咗，個隻衰到爆

睇你可以玩幾耐

我玩過下都真係好辣殺

真係全部kr人

夜神

笨大正一仆街營運，最揀辣殺

無alisa不了

咩模擬器用到?

回合黎講都算差

個pool伏撚到仆街咁

我驚都未DL

歐起上嚟容乜易

伏伏地 kr畫面靚d

咁KR係正嘅

咩係kr

果隻我都有興趣玩，晏d得閒先dl刷首抽先

表面開新game post
實際上搵新人玩kr
你班友

睇你玩幾耐

唔睇名真係好易出事

其實我見到個名都熟口熟臉

感人機率

LM

好玩?

夜神玩唔到

10抽冇G角

留名等j alisa

刷左4次首抽，個機率都唔算太低，可能我刷嘅次數唔多第一次1五星，2,3次0,第4次3

dl太耐唔想煩第一刷有5星開算

點解隻game哥以整到alisa咁

繼續玩kr算

武器都無用嘅 淨係主角用到 其他淨係用黎加數值

Down完抽完
再望一望alisa果0.2%機率
再望一望聽日紅日
睇黎今晚刷首抽唔洗訓

重刷第三次就成功

推都冇人推
d 3d好多餘

又冇人玩了?

同geo比好似靚左小小
不過都係果堆psp時代開始用既環保模組
希望隻野可以頂到ge3出

等我仲咁開心，唔係main黎既

咁個ac點keep,係咪要綁bandai acc之類

放埋一齊難抽到痴線

其實佢而家可操控既人物
五星係咪得兩隻 如果唔係課金石抽

唔止

死,唔知有冇理解錯你問咩

感覺都係屈屬性，抽到兩隻5星人就慢慢刷武器

完全唔知做緊乜9

都好撚垃圾

有兩隻5星了,又可以讚係神作

刷左十鳩幾次
三個中五星三個都SOMA
放棄唔玩了

今期活動mvp ...
冇冰屬上級可以唔洗打咁濟

垃圾連登POST都開唔撚到

我仲係到係咁諗長個標題名

笑撚死

依到變後備post

乖乖地用淘寶買個首抽ACCOUNT
雙5星一舊水內任揀唔嬲
刷首抽慘過返工

係難

畫面唔錯既垃圾game

終極目標係所有type同屬性既角色儲齊睇關執黎打
跟住就冇

有d搞笑位咪還原誤射姬,真係可以玩tk

隻app用黎比個手段你過錢供養bandai
求佢隻GE3生生性性
同埋整多幾個alisa造型比佢出新膠
你地當佢係game黎玩係咪誤會左d乜

2018/04/04(水) より、期間限定で「ボルグ・カムラン堕天（炎）」討伐ミッション「赤光の炎騎」が配信開始中です！
お客様からのご意見を参考にドロップ率を上方修正致しました。
この機会に報酬獲得をぜひ目指してみてください！
ダウンロードはこちら→
#GEREO #godeater

睇完改完升幾多

上級都打唔贏 升都無用

本身諗住棄game 點知又係咁中5星 留住佢條命先

4星其實感覺都幾好用,唔洗突用道具就升到上去

無julius 抽既

慢慢加

垃圾

點強化/進化角色

如果你係問主要角色既話,升lv得打關之後拎既exp先升到
覺醒就係升lv上限

已經冇人玩了?

首抽都抽唔到正野點玩

捉到路慢慢浸緊
都係練角色，刷活動loop

係...刪左

活動廢 石又少 體又少 玩一陣已經要等回體
體水都無支 回一次體要成100石
好心開ser就送啲體比人玩谷下人氣

佢ai好少少我會玩得開心d
你老闆淨係識普攻
你鳩放技都好過普攻啦

依家先知support角有幾隻可以補血
帶幾隻3星補血去
上級活動就算隻alisa成場訓地下都勉強夠打

練送既3星仲好用過alisa,剋屬真係

God eater打擊感世界第一
勁到要用同一引擎出隻code vein
就知依個psp年代開始既技術唔講得笑

好難練
一定要帶住隻人仔一場場打無得食肥

真係好垃圾 維修石都無粒

原本諗住玩睇完comment 真係不了

有呀,150石,未知幾時派

我刷完一次首抽已經頂唔順

清明果陣有個架仔刷足兩日 ,唔知家下玩緊未

咁我可能要刷到下年清明

lm
首抽咩角色都冇
不過一開始送既三星都ok好用
主角技能都好實用

磨得過d關

暫時都ok

好想十抽
但係又怕之後出新角

抽啦 反正未等到出新角都棄咗

頂盡單抽，佢好似自己有保底咁
但最少一半都變左3星，自己博

屌，五星神機
想要果個雙馬尾三星角

新角係咪就係Julius

棄哂驚了

首抽都刷唔到點玩
唔算棄

但真係幾垃圾，刷左咁耐中上級，改埋drop率
都係得一車車3星武，你仲同我講有3種5星武
根本就刷唔出

已經100萬dl

一場仲要手動打二十幾turn
好趕客